%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capa 1
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{center}
	{\Large{\fontfamily{phv}\selectfont \titulo}}
	
	\vspace{3cm}
	
	{\Large \aluno}
	\vspace{1cm}
	
	{\large Orientadora: \orientador}
	
	\vspace{2cm}
	
	{\large
		UNIVERSIDADE ESTADUAL PAULISTA (UNESP)
		
		%\vspace{0.0cm}
		
		CAMPUS DE RIO CLARO
		
		%\vspace{0.0cm}
		
		DEPARTAMENTO DE MATEMÁTICA}
	
	\vspace{1cm}
	\begin{flushright}
		Rio Claro, \today
		
		\vskip 2cm 
		
		\begin{minipage}{7cm}
			\centering 
			
			\includegraphics[width=7cm]{assinaturas.jpg}
		\end{minipage}
	\end{flushright}
\end{center}

\newpage

\pagenumbering{roman}
\baselineskip=1.5em

{\Large
	\begin{center}
		{\bf Relatório Final de Iniciação Científica}
\end{center}}

\vspace{0.2cm}

{\bf Título:} \titulo

{\bf Bolsista:} \aluno

{\bf Orientador(a):} \orientador

{\bf Período:} 01/10/2016 a 10/10/2017

{\bf Processo:} \processo

\vspace{.5cm}

{\large {\bf 1. Resumo do plano inicial}}

\vspace{0.5cm}

Esse projeto tem por objetivo dar uma introdução à teoria clássica de homotopia. Para tal, estudos de conceitos básicos e técnicas de Topologia Algébrica, fazem-se necessários.

Neste projeto, o aluno deverá começar seus estudos com uma introdução à linguagem de categorias com o intuito de desenvolver conceitos básicos da teoria de homotopia.

Os assuntos que serão abordados são: categorias e funtores, CW-Complexos, Espaços com ponto base, homotopia de aplicações e grupos de homotopia.

\vspace{0.5cm}

{\large {\bf 2. Atividades desenvolvidas}}

\vspace{0.5cm}

O aluno estudou e apresentou semanalmente, em seminários para a orientadora \orientador, os tópicos especificados no plano inicial do projeto. Nos tópicos relacionados à espaços e CW-Complexos, o aluno também buscou integralizar os estudos com a teoria clássica de homotopia \cite{wick}, uma vez que a referência primária \cite{strom} aborda tal teoria de forma moderna.
Além disso, o aluno participou como aluno especial de um curso de verão de Álgebra Linear na Unesp Rio Claro no período de 9 de janeiro a 14 de fevereiro.

\vspace{0.5cm}

{\large {\bf 3. Plano de trabalho e cronograma}}

\vspace{0.5cm}

Não houve alterações no cronograma. Os tópicos foram estudados e apresentados de acordo com o cronograma original, com exceção de conceitos da teoria de categorias como "Funtores Adjuntos", "Objetos-grupo" que tem caráter téorico e foram adiados para os momentos em que se faziam necessários para o desenvolvimento de suas aplicações em teoria de homotopia.

%\vskip 2cm 

\begin{flushright}
	Rio Claro, \today
	
	\vskip 2cm 
	
	\begin{minipage}{7cm}
		\centering 
		
		\includegraphics[width=7cm]{assinaturas.jpg}
	\end{minipage}
\end{flushright}

%\vskip 2cm

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capa 2
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newpage

\begin{center} 
	\thispagestyle{empty}
	\baselineskip=18pt
	\vspace*{2cm}
	
	{\Large{\fontfamily{phv}\selectfont Relatório Final de Iniciação Científica}}
	
	\vspace{1.5cm}
	\hrule
	\vspace{0.5cm}
	{\Large{\it \fontfamily{phv}\selectfont ``\titulo'' }}
	
	\vspace{0.3cm}
	\hrule
	
	\vspace{1.5cm}
	
	{\Large \bf \aluno}
	
	\vspace{0.5cm}
	
	{\large Processo: \processo}
	
	
	{\large Orientador: \orientador}
	
	%\vspace{1cm}
	
	\vfill
	
	\hspace{2.5cm} \dotfill \hspace{2.5cm}
	
	{\large 
		UNIVERSIDADE ESTADUAL PAULISTA
		
		%\vspace{0.0cm}
		
		CÂMPUS DE RIO CLARO
		
		%\vspace{0.0cm}
		
		DEPARTAMENTO DE MATEMÁTICA}
	
	%\vspace{0.0cm}
	
	\hspace{2.5cm} \dotfill \hspace{2.5cm}
	
	\vspace{1.5cm}
	
	
	\vfill 
	{\Large \the\year}
\end{center}